美國會眾議院通過《強迫維吾爾人勞動披露法》，162名共和黨議員投反對票

鬥黃

美國國會眾議院9月30日投票通過了《強迫維吾爾人勞動披露法》（Uyghur Forced Labor Disclosure Act of 2020）。該法案要求在美國上市的公司公開披露與新疆維吾爾自治區有關的活動，包括它們的供應鏈問題，在當地商業活動的具體信息，及進口的商品或材料是否出於強迫勞工營等內容。

美國國會眾議院當天以253票贊成，163票反對和15票棄權的情況下，以兩黨共同支持的方式通過了這一法案。值得一提的是，該法案是由民主黨籍聯邦眾議員瓦克斯頓（Jennifer Wexton）提出的法案，並得到了另外5名民主黨眾議員的贊助。據悉，《強迫維吾爾人勞動披露法》將指示美國證劵交易委員會（SEC）要求在美國的上市公司必須披露其在新疆地區的業務營運、往來及生產供應鏈細節，包括其產品是否通過強迫勞動製造或生產過程是否與新疆維吾爾拘押營有任何關係。

瓦克斯頓在法案通過後的新聞稿中寫道，“中國政府對維吾爾人的可怕迫害行徑，包括廣泛的使用強迫勞動，已經擴及一些最知名的國際品牌的供應鏈。”她還通過推特表示，“在兩黨的支持下，眾議院剛剛投票通過了我提出的《強迫維吾爾人勞動披露法》。”她續指，“美國人應該知道我們每天使用的產品，從電話到衣服是否都是強迫勞動製造的。”瓦克斯頓強調，“不得容忍與侵犯人權的行為勾結。”據悉，這是兩個星期之內，由民主黨人控制的美國會眾議院針就新疆維吾爾問題所通過的第二部法案。

本月22日，眾議院以406票贊成、3票反對的壓倒性結果通過了《防止強迫維吾爾勞動法》(Uyghur Forced Labor Prevention Act)。該法案則將全面禁止進口所有來自新疆的產品，除非企業提供明確和令人信服的證據，證明其供應鏈中沒有強迫勞動，才可獲准進口。美國法律已經禁止進口強迫勞動產品，新的法案更進一步，假定新疆生產的所有產品都涉及強迫勞動。目前為止，這兩部法案都還須經由參議院通過，才能送交特朗普總統簽署成法律。

push

希望過到參議院

希望啦

共和黨威脅到佢地利益？

可能，共和黨有商家佬

共和黨搞乜

之前香港民主人權法案都有部分共和黨議員想反對

求連登仔心理陰影面積

最理想會係民主黨班左膠夾住侵侵一齊對付刁大大

共和黨唔支持參議院應該過唔到。

之前香港民主人權法案
參議院都有部分共和黨議員想反對

今次係搞到所有美國上市公司

搵幾個新疆高官斬頭先

共和黨大豆侵

黨派之爭啫

兩黨鬥黃係好事

共和黨好多經濟動物

想知去到參院會發生咩事

唔出奇
就算侵連任都有部分共和黨議員唔支持
唔通學支那咁全部「尾友」然後通過咩？

其實侵侵不嬲唔係傳統既共和黨人
大家可以唔洗太憂慮

Ching 傳統共和黨人姐係新自由主義果班死晒啦
Romney Mccain 唔係真係死左就比人打埋街
新一代 rubio cruz全部不成氣候
投反對果d就係trump d人馬
而家GOP 就係侵黨

新保守*

愛侵力點睇

共和黨Yea有Chris Smith

但今次好撚多喎

好多共和黨都反侵

連登仔：仆街死人dems fake news

唔洗選啦, 比拜登贏算啦

國會關侵侵鳩事
加上共和黨從來都唔當侵係大佬

四年前大選都係
唔少共和黨元老都反侵

邊個話民主黨舔共

但係有無成百幾個咁撚多啊同埋之前香港啲法案都係全票通過咁滯
唔通佢哋嗰時又唔怕中國？

定係佢哋好多廠響新疆？

暗中利益輸送

拜山撚蜂擁而出

咁撚樣投反對票
屌你老母

民主黨目前所有法案都係，

-> 長期對抗中國 (互惠互利)

共和黨 : 等Trump當選後短期滅共

以兩黨共同支持的方式通過了這一法案

啫係點
同埋計一計數
民主黨都唔係全黨支持

Solomon 唔解釋點解會投反對？

未選反都情有可原，但做左四年有晒實績，都有咁多黨議員反既話，自己死左佢好過，連黨員支持都無仲點繼續做落去，叫民主黨投票撐佢？

senate 11月會改選
等選完再lobby會有效啲

有冇啲大家都熟嘅人名係投反對

咁點解投反對

Senate 現任幾個共和黨都幾危
好大機會輸

轉會做民主黨打手了

我愛拜登

上面咪有圖講票數，民主黨無人投反對

推

Scott Perry

佢地有另一種方法

民主黨嗰個咩對中法案，內容係關於未來中國政策

共和黨法案就直接講"中共"

其實係反共同滅共嘅分別

不過民主黨就明顯係要幫中共延命

民主黨最大問題係有China Joe 黑馬 希婆 之流

唔好屌共和黨住
點解佢地反對先

Ted Yoho都係反對

連登仔： 我睇唔到

唔好意思
1.國際聯署：90k(1/10, 00.27); 89k(30/9.14:49); 88k (29/9,1749); 85k (28/9, 20:16)
目標：最少 200,000

2.德國聯署：10月20日截止
8109(1/10,18:19);7421(1/10,02:46); 7366(1/10,02:11); 7202(1/10,01:06); 7125(1/10,00:30); 6602(30/9,21:48)
目標：50,000
建議使用瀏覽器: Brave/Firefox

Sign & share

覺得唔夠辣

維吾爾手足

垃圾共和党唔夠黃

唔係有人真係以為全部共和黨都係撐香港下話

民主左派背後包含太多中資

華爾街//荷里活//迪士尼//左媒//仲有班新時代社會主義者

所以點解Trump會俾人造咁多新聞因為佢一早講咗要搞中國貿易戰

亦由民主黨跳船去共和黨

有冇追溯期？花木蘭

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

依家係共和黨既人又唔係好齊心咁 民主黨既人又唔係好齊心咁

政治係咁黑暗

不過你google下先再衝出嚟

擺明係民主黨班人扮既
FAKE NEWS 拉

特登入黎睇連登仔兜

比佢哋打下飛機啦

巴打心水清

鵝敖狗忠實擁躉

BLM, B for Biden

理由係咩

唔理咩反共定滅共啦
呢個法案係未反共先打自己經濟
查完自己供應鏈再罰自己錢

民主黨為左道德高地真係乜都做得出
my US

以下內容純粹9估

如果黑暗少少嘅講法就係

基本上美國國會兩黨議員都有同中共有利益輸送

係爭在多少嘅問題

假設通過咗呢條法案之後支共選擇性爆料

所有共和黨議員嘅利益輸送都比人哋爆咗

但係民主黨一啲事都冇
What do you think?

當然大前提係美國民主黨都係my US

同荷理活有利益關係，Eg：花木蘭

Solomon Yue 對此有何解釋？

睇錯以為民主黨

點樣啊大佬

Biden Leads Murder

同共和黨嗰個Prevention Act有抵觸？

連登仔精神勝利大法認第二嘅話依個世界無人敢認第一

可以設定生效期或豁免期 避免影響到商戶

唔係, 而係個法案其實係無意思. 本來用任何新疆野已經犯法, 共和黨認為咁只係多左野做

如果無其他人更好解釋, 麻煩mark呢個

Republicans gave near unanimous support to that bill, but said that the Uyghur Forced Labor Disclosure Act would overburden the SEC and hurt US investors and companies.

Representative Bill Huizenga said that Republicans were in “robust agreement” with Democrats about the need to combat forced labour, but argued that the issue was the purview of the State and Treasury departments.

Speaking on the House floor, Huizenga, a Republican from Michigan, accused Democrats of pushing through an “empty window dressing bill that hurts US investors and companies but unfortunately simply pays lip service to the Uygurs”.

唔記得貼埋呢個. 其實我都覺得有D怪, 即, 本來就唔比你做犯法野, 然後每年又公開自己有無做犯法野?

The importation of goods produced using forced labour is already illegal in the US, but backers of the bill hope that increased transparency about American entities’ involvement in the region will raise consumer awareness about the issue and force companies to rethink their supply chains.

#97,98有巴打post左“解釋“

明白 Thx

盲反民主黨

obama gate d friend

表面上對支共，實際上石頭腳搞自己

民主黨為選舉鳩造act班on9即刻打曬飛機

民主黨，左報，Wall Street, Disney 等等同中共幾千絲萬縷，永遠Trump 做既政績一定唔會提

為咗贏可以幾無恥

共和黨一心只想同共產平分天下

A

見到你呢d盲撐死兜爛兜就覺得好笑

先有前提有結論 然後鳩估
好笑到 盲撐到咁

樓主篇新聞入面邊度有寫162個反對嘅都係共和黨？

不如佢新聞冇寫，但張圖有

叫愛侵力情何以堪

唔怪得搵唔到

樓主: 162名共和黨議員投反對票

內文完全搵唔到

幅圖有

所以我都話 其實邊個上場 我都唔覺會益到中共 根本聯合反共已經係共識 一齊係中共手上再攞著數 禁撚低中共 對全球都好 比印度做阿二 然後印度唔聽話又禁低佢 只要美國科研上繼續領先全球 應該就會不斷循環 但只不過中共抵死 小學雞破壞全球搵錢方法 搞尻香港

亡黨啦快d
in sleeping JOE we trust

Sleepy

民主黨奶共

其實某程度上咁樣先正常，唔通似香港咁一面倒咩

想像下換轉係民主黨咁投嘅呢個post啲回覆會係點

比黃之鋒有咩用

禮多人不怪架

幫兩黨鬥黃

其實冇咁複雜
美國兩黨政治就係咁
一涉及利益就好難有共識
不嬲都話香港人係要爭取兩黨支持
唔係懶醒走去當自己係美國人死撐共和黨

選舉始終係變數
觀望下好

幅圖咪係

其實都有共和黨係舊精英派
覺得唔需要整死中共

太離地同天真

班establishment

你咁巴閉不如你又講吓你嘅高見

on9
真相咪就係威脅到自己代表既利益團體囉
兜黎兜去做乜鳩
洗撚高見 政治係黑暗
成日幻想全部共和黨人都係100％撐 呢種幻想先好笑

拿 我撐侵當選既 不過拜登當選睇下你班友崩潰都好

但係維吾爾人權組織係支持
// Rights groups welcomed the passage of the bill, which had stirred opposition from not only Republican lawmakers but also the powerful US Chamber of Commerce.
“The bill illustrates that effectively combating Uygur forced labour will inevitably require genuine engagement from American companies,” said Omer Kanat, executive director of the Washington-based Uyghur Human Rights Project. “If the companies themselves refuse to act, it’s up to our government to compel them to do so.”//

govtrackus有埋名添

你知唔知啲funding係用黎開發signal㗎

咁花木蘭係咪犯法又冇人話嘅？

連登班含侵仔情何以堪

連登撐Trump撚龜到落地核
等睇話Trump還trump

Trump還Trump 共和黨還共和黨
唔算

sorry柒左

希望真係咁

大佬下個月選舉
你重要叫共和黨員去搞自己票倉
係人都反對啦

仲有民主黨唔比黨員加入中國工作小組
臨開波先黎退出
你地又點解析?

民主黨一做政治show就即刻洗底

好心唔好咁自私淨係為香港

民主黨，左報，Wall Street , Disney 等等點樣聯合出廣賣美國同全世界

一早話信曬共和黨就死得
布殊任內奶支奶到雪雪聲